\section*{Aufgabe 2.2 Visualiserung der Parallelisierung}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{Vampire}
	\caption{Visualisierung der Implementation vom Monte-Carlo-Verfahren zur Annäherung von Pi mit 8 Prozessen unter der Benutzung von openmpi}
\end{figure}
Man kann erkennen, dass die verschiedenen Prozesse als erstes zusammen die Punkte parallel abarbeiten. Nachdem die Prozesse 1-7 fertig sind, senden sie ihre Ergebnisse zum Master und dieser fügt sie zusammen. Dies ist erkennbar an dem grünen Bereich. 